支持送中個埋人盲撚曬

根本唔明我地咁做背後嘅意義，口口聲聲話我地係暴民

但有冇諗過我地咁仲係為咗香港嘅未來

法國黃背心嘅就叫改革

我地就叫暴力衝突

呢個政府受硬唔受軟

同佢地和平示威根本冇撚用

唔講咁多 6.12

幫佢地P好漠視個視字先啦不如

push

其實有張改返啱嘅版本

頭先睇唔到

其實有冇辨法叫政黨幫手吹雞

g持

阿寶好波

人類總要犯同樣嘅錯誤

冇得理依d人o架喇, 要支持就支持, 要反對就反對, 最多有d 1516咁上下, 香港社會依好幾年就係咁分化

不如諗下點樣善用自己基本盤, 諗下勇武係咪真係work囉...